{"pagination":{"limit":25,"offset":0,"count":25,"total":28209512},"data":[{"author":"repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)","title":"A Vicenza il funerale di Paolo Rossi, i campioni di Spagna 1982 portano la bara","description":"Tardelli, Altobelli, Collovati, Oriali, Antognoni accompagnano Pablito. Nel Duomo il discorso di Cabrini: \u0022Ho perso un fratello, mi manca tutto di te. Stammi vicino\u0022. Anche il figlio trasporta il feretro all\u0027uscita, tra gli applausi della folla","url":"https:\/\/www.repubblica.it\/sport\/calcio\/2020\/12\/12\/news\/addio_paolo_rossi_funerale_vicenza_mondiale_1982_pablito-278022732\/?rss","source":"parma","image":"https:\/\/media.gedidigital.it\/repubblicatv\/file\/2020\/12\/12\/745773\/745773-video-rrtv-650-rossi_salma_.mp4","category":"general","language":"it","country":"it","published_at":"2020-12-12T11:06:57+00:00"},{"author":"repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)","title":"A Vicenza il funerale di Paolo Rossi, i campioni di Spagna 1982 portano la bara","description":"Tardelli, Altobelli, Collovati, Oriali, Antognoni accompagnano Pablito. Nel Duomo il discorso di Cabrini: \u0022Ho perso un fratello, mi manca tutto di te. Stammi vicino\u0022. Anche il figlio trasporta il feretro all\u0027uscita, tra gli applausi della folla","url":"https:\/\/www.repubblica.it\/sport\/calcio\/2020\/12\/12\/news\/addio_paolo_rossi_funerale_vicenza_mondiale_1982_pablito-278022732\/?rss","source":"genova","image":"https:\/\/media.gedidigital.it\/repubblicatv\/file\/2020\/12\/12\/745773\/745773-video-rrtv-650-rossi_salma_.mp4","category":"general","language":"it","country":"it","published_at":"2020-12-12T11:06:57+00:00"},{"author":"repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)","title":"A Vicenza il funerale di Paolo Rossi, i campioni di Spagna 1982 portano la bara","description":"Tardelli, Altobelli, Collovati, Oriali, Antognoni accompagnano Pablito. Nel Duomo il discorso di Cabrini: \u0022Ho perso un fratello, mi manca tutto di te. Stammi vicino\u0022. Anche il figlio trasporta il feretro all\u0027uscita, tra gli applausi della folla","url":"https:\/\/www.repubblica.it\/sport\/calcio\/2020\/12\/12\/news\/addio_paolo_rossi_funerale_vicenza_mondiale_1982_pablito-278022732\/?rss","source":"La Repubblica","image":"https:\/\/media.gedidigital.it\/repubblicatv\/file\/2020\/12\/12\/745773\/745773-video-rrtv-650-rossi_salma_.mp4","category":"general","language":"it","country":"it","published_at":"2020-12-12T11:06:57+00:00"},{"author":"repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)","title":"A Vicenza il funerale di Paolo Rossi, i campioni di Spagna 1982 portano la bara","description":"Tardelli, Altobelli, Collovati, Oriali, Antognoni accompagnano Pablito. Nel Duomo il discorso di Cabrini: \u0022Ho perso un fratello, mi manca tutto di te. Stammi vicino\u0022. Anche il figlio trasporta il feretro all\u0027uscita, tra gli applausi della folla","url":"https:\/\/www.repubblica.it\/sport\/calcio\/2020\/12\/12\/news\/addio_paolo_rossi_funerale_vicenza_mondiale_1982_pablito-278022732\/?rss","source":"palermo","image":"https:\/\/media.gedidigital.it\/repubblicatv\/file\/2020\/12\/12\/745773\/745773-video-rrtv-650-rossi_salma_.mp4","category":"general","language":"it","country":"it","published_at":"2020-12-12T11:06:57+00:00"},{"author":"Administraador","title":"Yuri Rodr\u00edguez termina en 4o. y 5o. en el \u201cArnold\u201d","description":"Deportes Diario Co Latino @DiarioCoLatino El salvadore\u00f1o Yuri Rodr\u00edguez finaliz\u00f3 este viernes ubicado en la cuarta y quinta casilla de sus categor\u00edas al participar en la jornada preliminar del \u201cArnold Classic Europeo 2020\u201d, de Fisicoculturismo y Fitness Amateur, inaugurado en Santa Susanna, Barcelona, Espa\u00f1a. En una competencia en donde las posiciones se distribuyen de menor \u0026#8230;\nLa entrada Yuri Rodr\u00edguez termina en 4o. y 5o. en el \u201cArnold\u201d aparece primero en Diario Co Latino.","url":"https:\/\/www.diariocolatino.com\/yuri-rodriguez-termina-en-4o-y-5o-en-el-arnold-2\/?utm_source=rss\u0026utm_medium=rss\u0026utm_campaign=yuri-rodriguez-termina-en-4o-y-5o-en-el-arnold-2","source":"diariocolatino","image":null,"category":"general","language":"es","country":"es","published_at":"2020-12-12T11:06:50+00:00"},{"author":"Siba Jackson","title":"Princess Eugenie and Jack Brooksbank \u2018leave Frogmore Cottage\u2019 after six weeks","description":"The parents-to-be were loaned the Windsor cottage by Prince Harry and Meghan Markle.","url":"https:\/\/metro.co.uk\/2020\/12\/12\/princess-eugenie-and-jack-brooksbank-leave-frogmore-cottage-after-six-weeks-13741526\/","source":"Metro","image":"https:\/\/metro.co.uk\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/PRI_175780709.jpg?quality=90\u0026strip=all","category":"general","language":"en","country":"gb","published_at":"2020-12-12T11:06:41+00:00"},{"author":null,"title":"Amea\u00e7as contra a ex-esposa | Al\u00ea Oliveira \u00e9 afastado ap\u00f3s acusa\u00e7\u00f5es, e Turner avalia at\u00e9 demiss\u00e3o","description":"Al\u00ea Oliveira \u00e9 afastado ap\u00f3s acusa\u00e7\u00f5es, e Turner avalia at\u00e9 demiss\u00e3o","url":"https:\/\/www.uol.com.br\/esporte\/ultimas-noticias\/2020\/12\/11\/ale-oliveira-e-afastado-apos-acusacoes-e-turner-avalia-ate-demissao.htm","source":"pipocamoderna","image":"httpss:\/\/conteudo.imguol.com.br\/c\/esporte\/b8\/2017\/08\/16\/ale-oliveira-1502906843428_v2_300x168.jpg","category":"general","language":"pt","country":"br","published_at":"2020-12-12T11:06:40+00:00"},{"author":null,"title":"Meio ambiente | Jamil: C\u00fapula do  clima deste s\u00e1bado aprofunda Brasil como p\u00e1ria internacional","description":"Jamil: C\u00fapula do  clima deste s\u00e1bado aprofunda Brasil como p\u00e1ria internacional","url":"https:\/\/noticias.uol.com.br\/colunas\/jamil-chade\/2020\/12\/12\/cupula-do-clima-aprofunda-brasil-como-paria-internacional.htm","source":"pipocamoderna","image":"httpss:\/\/conteudo.imguol.com.br\/c\/noticias\/80\/2019\/09\/24\/24set2019---bolsonaro-na-onu-1569361861693_v2_300x168.jpg","category":"general","language":"pt","country":"br","published_at":"2020-12-12T11:06:40+00:00"},{"author":null,"title":"BBC weather presenter admits drink-driving","description":"Jemma Cooper - who appears on Bristol\u0027s Points West programme - had twice the legal amount of alcohol in her system while driving her Fiat 500 on Clifton Down Road in Bristol on August 31.","url":"https:\/\/www.dailymail.co.uk\/news\/article-9046021\/BBC-weather-presenter-admits-drink-driving.html?ns_mchannel=rss\u0026ns_campaign=1490\u0026ito=1490","source":"Mail","image":"https:\/\/i.dailymail.co.uk\/1s\/2020\/12\/12\/10\/36755472-0-image-m-20_1607769235163.jpg","category":"general","language":"en","country":"gb","published_at":"2020-12-12T11:06:39+00:00"},{"author":"repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)","title":"\u00c8 morto Kim Ki-duk, regista di \u0027L\u0027isola\u0027 e \u0027Ferro 3\u0027, per complicazioni da Covid19","description":"Aveva 59 anni. Vincitore del Leone d\u0027oro a Venezia con il film \u0027Piet\u00e0\u0027 non aveva mai risparmiato, con il suo cinema e la sua militanza, profonde critiche al suo paese, la Corea del Sud \n Per iscriversi alla newsletter di cinema di Repubblica:\u00a0 newsletter.repubblica.it","url":"https:\/\/www.repubblica.it\/spettacoli\/cinema\/2020\/12\/11\/news\/e_morto_kim_ki-duk_regista_di_l_isola_e_ferro_3_per_complicazioni_da_covid19-277924030\/?rss","source":"palermo","image":"https:\/\/www.repstatic.it\/content\/nazionale\/img\/2020\/12\/11\/123214308-fdc08222-e072-447b-86d0-7825c7093a33.jpg","category":"general","language":"it","country":"it","published_at":"2020-12-12T11:06:39+00:00"},{"author":"repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)","title":"\u00c8 morto Kim Ki-duk, regista di \u0027L\u0027isola\u0027 e \u0027Ferro 3\u0027, per complicazioni da Covid19","description":"Aveva 59 anni. Vincitore del Leone d\u0027oro a Venezia con il film \u0027Piet\u00e0\u0027 non aveva mai risparmiato, con il suo cinema e la sua militanza, profonde critiche al suo paese, la Corea del Sud \n Per iscriversi alla newsletter di cinema di Repubblica:\u00a0 newsletter.repubblica.it","url":"https:\/\/www.repubblica.it\/spettacoli\/cinema\/2020\/12\/11\/news\/e_morto_kim_ki-duk_regista_di_l_isola_e_ferro_3_per_complicazioni_da_covid19-277924030\/?rss","source":"roma","image":"https:\/\/www.repstatic.it\/content\/nazionale\/img\/2020\/12\/11\/123214308-fdc08222-e072-447b-86d0-7825c7093a33.jpg","category":"general","language":"it","country":"it","published_at":"2020-12-12T11:06:39+00:00"},{"author":"repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)","title":"\u00c8 morto Kim Ki-duk, regista di \u0027L\u0027isola\u0027 e \u0027Ferro 3\u0027, per complicazioni da Covid19","description":"Aveva 59 anni. Vincitore del Leone d\u0027oro a Venezia con il film \u0027Piet\u00e0\u0027 non aveva mai risparmiato, con il suo cinema e la sua militanza, profonde critiche al suo paese, la Corea del Sud \n Per iscriversi alla newsletter di cinema di Repubblica:\u00a0 newsletter.repubblica.it","url":"https:\/\/www.repubblica.it\/spettacoli\/cinema\/2020\/12\/11\/news\/e_morto_kim_ki-duk_regista_di_l_isola_e_ferro_3_per_complicazioni_da_covid19-277924030\/?rss","source":"parma","image":"https:\/\/www.repstatic.it\/content\/nazionale\/img\/2020\/12\/11\/123214308-fdc08222-e072-447b-86d0-7825c7093a33.jpg","category":"general","language":"it","country":"it","published_at":"2020-12-12T11:06:39+00:00"},{"author":null,"title":"Dozens of GPs opt out of Pfizer vaccine rollout next week","description":"GPs at 280 sites are expected to start administering the jab from Tuesday, with more practices across the country joining in throughout December.","url":"https:\/\/www.dailymail.co.uk\/news\/article-9045867\/Dozens-GPs-opt-Pfizer-vaccine-rollout-week.html?ns_mchannel=rss\u0026ns_campaign=1490\u0026ito=1490","source":"Mail","image":"https:\/\/i.dailymail.co.uk\/1s\/2020\/12\/12\/08\/36752966-0-image-a-15_1607760799717.jpg","category":"general","language":"en","country":"gb","published_at":"2020-12-12T11:06:38+00:00"},{"author":null,"title":"Espejord forlenger med TIL","description":"TIL og Heerenveen er enige om nytt l\u00e5neopphold for Runar Espejord. N\u00e5 gjenst\u00e5r bare den \u00f8konomiske delen f\u00f8r avtalen offentliggj\u00f8res.","url":"https:\/\/www.aftenposten.no\/sport\/fotball\/i\/x3Jy6l\/Espejord-forlenger-med-TIL#xtor=RSS-3","source":"Aftenposten","image":"http:\/\/ap.mnocdn.no\/images\/928fb5dd-cb67-41ba-a0bd-a44c5b1043ff?fit=crop\u0026h=270\u0026q=80\u0026w=480","category":"general","language":"no","country":"no","published_at":"2020-12-12T11:06:38+00:00"},{"author":null,"title":"Espejord forlenger med TIL","description":"TIL og Heerenveen er enige om nytt l\u00e5neopphold for Runar Espejord. N\u00e5 gjenst\u00e5r bare den \u00f8konomiske delen f\u00f8r avtalen offentliggj\u00f8res.","url":"https:\/\/www.aftenposten.no\/sport\/fotball\/i\/x3Jy6l\/Espejord-forlenger-med-TIL#xtor=RSS-3","source":"aftenposten","image":"http:\/\/ap.mnocdn.no\/images\/928fb5dd-cb67-41ba-a0bd-a44c5b1043ff?fit=crop\u0026h=270\u0026q=80\u0026w=480","category":"general","language":"no","country":"no","published_at":"2020-12-12T11:06:38+00:00"},{"author":null,"title":"Espejord forlenger med TIL","description":"TIL og Heerenveen er enige om nytt l\u00e5neopphold for Runar Espejord. N\u00e5 gjenst\u00e5r bare den \u00f8konomiske delen f\u00f8r avtalen offentliggj\u00f8res.","url":"https:\/\/www.aftenbladet.no\/sport\/i\/yRzyAE\/Espejord-forlenger-med-TIL#xtor=RSS-3","source":"Stavanger Aftenbladet","image":"http:\/\/sa.mnocdn.no\/images\/928fb5dd-cb67-41ba-a0bd-a44c5b1043ff?fit=crop\u0026h=270\u0026q=80\u0026w=480","category":"general","language":"no","country":"no","published_at":"2020-12-12T11:06:37+00:00"},{"author":null,"title":"Espejord forlenger med TIL","description":"TIL og Heerenveen er enige om nytt l\u00e5neopphold for Runar Espejord. N\u00e5 gjenst\u00e5r bare den \u00f8konomiske delen f\u00f8r avtalen offentliggj\u00f8res.","url":"https:\/\/www.bt.no\/fotball\/i\/PRvwbR\/Espejord-forlenger-med-TIL#xtor=RSS-3","source":"Bergens Tidende","image":"http:\/\/bt.mnocdn.no\/images\/928fb5dd-cb67-41ba-a0bd-a44c5b1043ff?fit=crop\u0026h=270\u0026q=80\u0026w=480","category":"general","language":"no","country":"no","published_at":"2020-12-12T11:06:35+00:00"},{"author":null,"title":"\u0412\u0438\u0434\u0435\u043e \u043f\u043e\u0442\u0430\u0441\u043e\u0432\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0434\u043e\u0440\u043e\u0433\u0435 \u0441 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0435\u043c \u0431\u043e\u0439\u0446\u0430 \u0418\u0441\u043c\u0430\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0432\u044b\u0441\u043c\u0435\u044f\u043b\u0438 \u0432 \u0441\u0435\u0442\u0438","description":"\u0412\u0438\u0434\u0435\u043e \u043f\u043e\u0442\u0430\u0441\u043e\u0432\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0434\u043e\u0440\u043e\u0433\u0435 \u0441 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0435\u043c \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0431\u043e\u0439\u0446\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0448\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0442\u0438\u043b\u044f (MMA) \u041c\u0430\u0433\u043e\u043c\u0435\u0434\u0430 \u0418\u0441\u043c\u0430\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0432\u044b\u0441\u043c\u0435\u044f\u043b\u0438 \u0432 \u0441\u0435\u0442\u0438. \u0418\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u0435\u043b \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u0435\u0436\u0435\u043b\u0430\u043d\u0438\u044f \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d \u0443\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430\u0442\u044c \u0434\u0440\u0443\u0433 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0443 \u0434\u043e\u0440\u043e\u0433\u0443. \u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0435\u0441\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043f\u0430\u043b\u043a\u0438 \u0418\u0441\u043c\u0430\u0438\u043b\u043e\u0432 \u043f\u043d\u0443\u043b \u0441\u0432\u043e\u0435\u0433\u043e \u043e\u043f\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u0430. \u041f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0441\u0435\u0442\u0438 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0444\u043b\u0438\u043a\u0442 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c.","url":"https:\/\/lenta.ru\/news\/2020\/12\/12\/fake_fight\/","source":"Lenta.ru","image":"https:\/\/icdn.lenta.ru\/images\/2020\/12\/12\/13\/20201212134206703\/pic_06a95b6eb0e0bc2649091780278d850e.jpg","category":"general","language":"ru","country":"ru","published_at":"2020-12-12T11:06:34+00:00"},{"author":null,"title":"\u0412\u0438\u0434\u0435\u043e \u043f\u043e\u0442\u0430\u0441\u043e\u0432\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0434\u043e\u0440\u043e\u0433\u0435 \u0441 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0435\u043c \u0431\u043e\u0439\u0446\u0430 \u0418\u0441\u043c\u0430\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0432\u044b\u0441\u043c\u0435\u044f\u043b\u0438 \u0432 \u0441\u0435\u0442\u0438","description":"\u0412\u0438\u0434\u0435\u043e \u043f\u043e\u0442\u0430\u0441\u043e\u0432\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0434\u043e\u0440\u043e\u0433\u0435 \u0441 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0435\u043c \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0431\u043e\u0439\u0446\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0448\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0442\u0438\u043b\u044f (MMA) \u041c\u0430\u0433\u043e\u043c\u0435\u0434\u0430 \u0418\u0441\u043c\u0430\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0432\u044b\u0441\u043c\u0435\u044f\u043b\u0438 \u0432 \u0441\u0435\u0442\u0438. \u0418\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u0435\u043b \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u0435\u0436\u0435\u043b\u0430\u043d\u0438\u044f \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d \u0443\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430\u0442\u044c \u0434\u0440\u0443\u0433 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0443 \u0434\u043e\u0440\u043e\u0433\u0443. \u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0435\u0441\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043f\u0430\u043b\u043a\u0438 \u0418\u0441\u043c\u0430\u0438\u043b\u043e\u0432 \u043f\u043d\u0443\u043b \u0441\u0432\u043e\u0435\u0433\u043e \u043e\u043f\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u0430. \u041f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0441\u0435\u0442\u0438 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0444\u043b\u0438\u043a\u0442 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c.","url":"https:\/\/lenta.ru\/news\/2020\/12\/12\/fake_fight\/","source":"Lenta","image":"https:\/\/icdn.lenta.ru\/images\/2020\/12\/12\/13\/20201212134206703\/pic_06a95b6eb0e0bc2649091780278d850e.jpg","category":"general","language":"ru","country":"ru","published_at":"2020-12-12T11:06:34+00:00"},{"author":null,"title":"Time Magazine ehrt Joe Biden und Kamala Harris","description":"Biden und Harris gewannen die US-Wahl gegen den amtierenden Kandidaten Donald Trump. Jedes Jahr w\u00e4hlt das Magazin die einflussreichste Person.","url":"https:\/\/www.berliner-zeitung.de\/news\/time-magazine-ehrt-joe-biden-und-kamala-harris-li.125488","source":"mobil","image":null,"category":"general","language":"de","country":"de","published_at":"2020-12-12T11:06:28+00:00"},{"author":"repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)","title":"Disney svela il dream team, dal ritorno di Indiana Jones  a Pinocchio e  Star Wars","description":"Disney schiera la squadra con cui vuole conquistare i fan. E chiama a raccolta personaggi culto di Marvel, Pixar, Fox protagonisti di nuovi film da grande schermo e serie tv \n Per iscriversi alla newsletter di cinema di Repubblica:\u00a0 newsletter.repubblica.it","url":"https:\/\/www.repubblica.it\/spettacoli\/cinema\/2020\/12\/11\/news\/disney-277807708\/?rss","source":"roma","image":"https:\/\/www.repstatic.it\/content\/nazionale\/img\/2020\/12\/11\/202344647-fea3b96c-02de-44f3-ac22-fc1c81970186.jpg","category":"general","language":"it","country":"it","published_at":"2020-12-12T11:06:27+00:00"},{"author":"repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)","title":"Disney svela il dream team, dal ritorno di Indiana Jones  a Pinocchio e  Star Wars","description":"Disney schiera la squadra con cui vuole conquistare i fan. E chiama a raccolta personaggi culto di Marvel, Pixar, Fox protagonisti di nuovi film da grande schermo e serie tv \n Per iscriversi alla newsletter di cinema di Repubblica:\u00a0 newsletter.repubblica.it","url":"https:\/\/www.repubblica.it\/spettacoli\/cinema\/2020\/12\/11\/news\/disney-277807708\/?rss","source":"parma","image":"https:\/\/www.repstatic.it\/content\/nazionale\/img\/2020\/12\/11\/202344647-fea3b96c-02de-44f3-ac22-fc1c81970186.jpg","category":"general","language":"it","country":"it","published_at":"2020-12-12T11:06:27+00:00"},{"author":"repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)","title":"Disney svela il dream team, dal ritorno di Indiana Jones  a Pinocchio e  Star Wars","description":"Disney schiera la squadra con cui vuole conquistare i fan. E chiama a raccolta personaggi culto di Marvel, Pixar, Fox protagonisti di nuovi film da grande schermo e serie tv \n Per iscriversi alla newsletter di cinema di Repubblica:\u00a0 newsletter.repubblica.it","url":"https:\/\/www.repubblica.it\/spettacoli\/cinema\/2020\/12\/11\/news\/disney-277807708\/?rss","source":"genova","image":"https:\/\/www.repstatic.it\/content\/nazionale\/img\/2020\/12\/11\/202344647-fea3b96c-02de-44f3-ac22-fc1c81970186.jpg","category":"general","language":"it","country":"it","published_at":"2020-12-12T11:06:27+00:00"},{"author":"repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)","title":"Disney svela il dream team, dal ritorno di Indiana Jones  a Pinocchio e  Star Wars","description":"Disney schiera la squadra con cui vuole conquistare i fan. E chiama a raccolta personaggi culto di Marvel, Pixar, Fox protagonisti di nuovi film da grande schermo e serie tv \n Per iscriversi alla newsletter di cinema di Repubblica:\u00a0 newsletter.repubblica.it","url":"https:\/\/www.repubblica.it\/spettacoli\/cinema\/2020\/12\/11\/news\/disney-277807708\/?rss","source":"La Repubblica","image":"https:\/\/www.repstatic.it\/content\/nazionale\/img\/2020\/12\/11\/202344647-fea3b96c-02de-44f3-ac22-fc1c81970186.jpg","category":"general","language":"it","country":"it","published_at":"2020-12-12T11:06:27+00:00"},{"author":"NU.nl","title":"Podcast | Dit is \u0027Piet Costa\u0027, vermoedelijk de man van de martelkamer","description":"Sinds kort hoort zijn naam bij de top van de Nederlandse georganiseerde misdaad: Roger P., alias \u0027Piet Costa\u0027. Misdaadverslaggever Jan Meeus van NRC praat met Marian Husken en Harry Lensink over de carri\u00e8re van deze voorheen onbekende Rotterdammer.","url":"https:\/\/www.nu.nl\/algemeen\/6096263\/dit-is-piet-costa-vermoedelijk-de-man-van-de-martelkamer.html","source":"nu.nl","image":"https:\/\/media.nu.nl\/m\/vg4x4eaa263h_sqr256.jpg\/dit-is-piet-costa-vermoedelijk-de-man-van-de-martelkamer.jpg","category":"general","language":"nl","country":"nl","published_at":"2020-12-12T11:06:24+00:00"}]}